Title: Romulea rosea (L.) Eckl.
Description: Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.
Image: https://source.unsplash.com/random/?php
Date: 1/10/2021
Keywords: cms
Category: Redhold
Author: Linklinks
Tags: portfolio
Published: true
Background: #914363
Color: #d42797
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Numquam facies. Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur. 

Hos contra singulos dici est melius. Quid de Pythagora? Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P. Hoc tu nunc in illo probas. Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus. Igitur ne dolorem quidem. Vidit Homerus probari fabulam non posse, si cantiunculis tantus irretitus vir teneretur; 

Certe, nisi voluptatem tanti aestimaretis. Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Sed videbimus. Quis istum dolorem timet? Res tota, Torquate, non doctorum hominum, velle post mortem epulis celebrari memoriam sui nominis. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. 

Eadem fortitudinis ratio reperietur. Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Et quod est munus, quod opus sapientiae? Nam his libris eum malo quam reliquo ornatu villae delectari. Restatis igitur vos; Nec mihi illud dixeris: Haec enim ipsa mihi sunt voluptati, et erant illa Torquatis. 


Ergo in eadem voluptate eum, qui alteri misceat mulsum ipse
non sitiens, et eum, qui illud sitiens bibat?

Ad eos igitur converte te, quaeso.




	Quae est quaerendi ac disserendi, quae logikh dicitur, iste vester plane, ut mihi quidem videtur, inermis ac nudus est.



Aliena dixit in physicis nec ea ipsa, quae tibi probarentur; Maximus dolor, inquit, brevis est. Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Quid ergo attinet gloriose loqui, nisi constanter loquare? Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; Aut unde est hoc contritum vetustate proverbium: quicum in tenebris? 


Is enim, qui occultus et tectus dicitur, tantum abest ut se
indicet, perficiet etiam ut dolere alterius improbe facto
videatur.

Atque etiam valítudinem, vires, vacuitatem doloris non
propter utilitatem solum, sed etiam ipsas propter se
expetemus.



Non ego tecum iam ita iocabor, ut isdem his de rebus, cum L. Sed quid ages tandem, si utilitas ab amicitia, ut fit saepe, defecerit? Sed haec in pueris; Quae ista amicitia est? De maximma autem re eodem modo, divina mente atque natura mundum universum et eius maxima partis administrari. Numquam facies. In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum; Quod cum dixissent, ille contra. 


	Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum.
	Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio.
	Nisi autem rerum natura perspecta erit, nullo modo poterimus sensuum iudicia defendere.
	Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt.
	Tu autem negas fortem esse quemquam posse, qui dolorem malum putet.



Quid enim mihi potest esse optatius quam cum Catone, omnium virtutum auctore, de virtutibus disputare? Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Et certamen honestum et disputatio splendida! omnis est enim de virtutis dignitate contentio. Idemne, quod iucunde? Incommoda autem et commoda-ita enim estmata et dustmata appello-communia esse voluerunt, paria noluerunt. Cur haec eadem Democritus? Sin aliud quid voles, postea. Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. 


	Sed lustremus animo non has maximas artis, quibus qui carebant inertes a maioribus nominabantur, sed quaero num existimes, non dico Homerum, Archilochum, Pindarum, sed Phidian, Polyclitum, Zeuxim ad voluptatem artes suas direxisse.



Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos. Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Quid iudicant sensus? 


	Ille incendat?
	Comprehensum, quod cognitum non habet?
	Quonam modo?
	Cur id non ita fit?
	Quare attende, quaeso.
	Aliis esse maiora, illud dubium, ad id, quod summum bonum dicitis, ecquaenam possit fieri accessio.
	Tubulo putas dicere?
	Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus.
	Quid ergo?
	Qui autem de summo bono dissentit de tota philosophiae ratione dissentit.




	Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc?
	Tubulo putas dicere?
	Pauca mutat vel plura sane;
	Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret.



Sin kakan malitiam dixisses, ad aliud nos unum certum vitium consuetudo Latina traduceret. Nullus est igitur cuiusquam dies natalis. At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate. Quae contraria sunt his, malane? 


	Quonam modo?
	Nihilne te delectat umquam -video, quicum loquar-, te igitur, Torquate, ipsum per se nihil delectat?
	Quo modo?
	Bonum incolumis acies: misera caecitas.
	Facete M.
	Quo studio Aristophanem putamus aetatem in litteris duxisse?
	Quare conare, quaeso.
	Iam enim adesse poterit.




	Polemoni et iam ante Aristoteli ea prima visa sunt, quae paulo ante dixi.
	Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum?
	Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint;
	Nihilo magis.



Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt; Si enim ita est, vide ne facinus facias, cum mori suadeas. Duo Reges: constructio interrete. Omnia peccata paria dicitis. Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; A mene tu? Quod autem ratione actum est, id officium appellamus. 


	Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc?
	Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime dicitur.
	Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium, multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium.
	Satisne ergo pudori consulat, si quis sine teste libidini pareat?
	Quid est igitur, cur ita semper deum appellet Epicurus beatum et aeternum?




